回教教義憎人富貴厭人貧，無乜宗教比佢更仆街

古蘭經一時話有錢係邪惡既，真主討厭一個人有錢，一時就話窮係罪惡，話人窮係因為佢地犯左D事，叫D教長趕走乞討既人

之前都問過楊興本教長，佢話佢地回教教義係咁，一個人窮真係抵佢死，有錢就會導致好多仆街野出現，所以真主討厭D人有錢

回教真係好撚仆街，窮又唔鍾意有錢又唔鍾意，無乜宗教仆街得過回教

清楚一點
上天視財富係給人一種考驗
如果你覺得越多越好, 越慳越好, 越孤寒越有錢, 你就失敗了
上天給人富有, 是要佢有餘的時候去做幫助有需要的人
你越做幫助人的事越多, 上天會給多你更多的財富, 使你更有能力去幫助人
你點去對人, 上天就以你對人的方式對你
反而你唔去幫人, 上天必然不幫助你

佢要講晒兩邊，等佢要屌鳩一個人嗰陣實揾到條罪入佢
好似大陸business law咁，梗有一條你係中，睇吓佢想唔想捉你
呢d封建落後規條係咁

馬太效應

做生意即係幫人
唔係為錢

邊度可以睇到可蘭經? 同埋主流伊斯蘭教對經文嘅解釋?

啲錢點嚟

可蘭經原文係阿拉伯文，當你想用中文版翻譯既時候，班回教友就會搬龍門話阿拉伯文原文先準

係 可蘭經連有息借貸都唔俾

我只係想搵門路理解伊斯蘭教義, 睇下合唔合理, 唔合理就笑鳩佢哋
相對冇睇過可蘭經就笑鳩人較為公正客觀